進擊的巨人 128 (英文)

又要等一個月

，

最後一頁好癲
山姆冇乜印象，但達滋不嬲係個廢材，唔適合做軍人，佢應該冇諗過會開鎗，結果兩個人被柯尼兩槍爆頭死。

去到呢度已經對左唔左膠冇乜興趣，而係正義同邪惡條線已經切底被模糊化。企係唔同立場就要做出完全既決澤。主角團由絕對既正義被拉落神枱，變成對柏拉迪島絕對既邪惡，阿爾敏兩個被朋友屌到冇聲出，最後用爆頭收結。好撚痴線

兩條友啲戲好撚屎

咁睇落去如果諫山唔夾硬黎都好難happy ending
唔單止會死人，仲要帶住後悔既心情咁死

點解覺得會有happy ending
成套野慘到爆，由第一集要而家有對白既角色死左超過八成以上，係爭最後一戰睇下會死多幾個主要角色。死淨番3個左右我已經當係happy ending

作者之前指出達茲的懦弱同膽小,呼應返佢今集在引爆炸彈上的猶豫,如果換另一人處理炸彈,應該一早就引爆同開槍,阿明同柯尼話唔定早就死左

由一開始俾鎧巨女巨係咁殺自己隊友
到今日要同鎧巨女巨一齊殺返隊友轉頭
全部仲未好似萊納咁精神分裂都算係咁

垃撚圾劇情阿爾敏佢地班仆街死撚曬佢就最好

認同

吉克最後一次出現係邊

同艾倫係青梅竹馬個兩條仆街係最撚快背叛個兩個
而家連自己同伴都殺 我屌你老母啦

好貫徹每個人都揸住自己所謂既大道理/正義
係好嘔
但真係好真實
睇人拍出黎既劇都可能無咁深感受

成日都有「新人物」彈出黎, 睇wiki 先知原來係104期嘅舊友

睇完今集 我正係信一樣野
就係我對巨人結局好有信心

lm

幫艾倫接完頭之後唔見咗?

證明萊納係正常人， 其他都係心理變態

以為呢兩條友一早死咗

開打後隻車力冇出現過
明明係最早變嗰個

點為之 Happy Ending？ 圍爐BBQ？ 諫山 從94話開始已經話左無絕對正義，和絕對邪惡。所以都係相對而言。

呢個就係重點。 之後劇情等住反轉。